一人一個方法令屋企人唔訓你張床

唔鍾意張床畀屋企人隨便訓，有咩方法？

shit on your bed

piss on your pillow

一腳踩撚死佢

唔要屎尿屁 你自己都唔會訓la~

放條假撚係床 最好有d漬 無人敢埋身

訓係自己張床

呢個算系比較好ge方法，但系佢都要坐你一半。唔系屋企果陣就唔work。